琴日賭身家贏左6位數 同個天講比我贏派五千 現找數

我會抽一位 再tg比户口過數 做比個天睇

抽一位

Hi

lm

Lmlm

就我啦

Lm

hi

留名

我
下面唔洗覆

抽我！

我lm

留名走數

LM

我四千夠

多謝

llmm

絕不吹水 呢條命係個天比

我

我啦抽嚟把撚

樓主咁靚仔 開心share下啦

留名，我信樓主

謝

LM!

G持

又撚狗

on

我我我

留名實冇死

唔派豬突!

黎啦 抽我

你好！樓主
祝你長勝長有

抽我啦

我同個天講比我抽中五千 我派五百

多謝你

不如捐比AA9車斷腳既媽媽啦

抽中我啦

樓主黎緊年頭贏到年尾

想派一封5000利事比一個有真正需要既連登仔

我之前無走數

希望樓主都唔好

達子一鍵留名

天意不可違，留名

政府唔派 樓主派

Meme me

？

LM,樓主一生幸福

留名 恭喜樓豬

哥哥我要

抽我啦
支持找數真漢子

馬會AC 👌？

覆左無壞

仲好過正苦

賭乜嚟

我是來留名的

lmlm

反而想知係邊範賭身家
動物?

留名！

樓主好靚仔

抽中希望！

Lm，祝我好運。

求抽中

LM 找數

留名一身蟻

Lm走數

你好

是但la

留名做假

拎去助養兒童咪得囉

lm, 中我就你捐左佢

Bro

留名無壞

Lm 祝你繼續好運

mememe

找數

日行一善

抽左未？留名

幾系大都留個名先

執輸行頭慘過敗家

Im

LM

希望抽中, 急需錢去進修

抽我

作為一個吹水台既post

救命大佬，好窮

加油

一定係我

Me

樓主仲派得多過正苦
LM支持

等錢洗

抽我啦 我無錢生活

留個名見證你找數

多謝哂多謝哂

Really?

多福多壽 樓主

我，唔洗諗

多謝巴打 就選我啦

H

留名待抽

我中咗扣返果5千出去

好啦 你想比我既 我收

係真先好講
中左我即比tg你

me

tks

抽中我 捐左佢啦

留名樓主一生健康

Lm 支持樓主

捐O:

Thanks

Hi🙏🏻

ME

thank you sir

Meme

有lm

lm先

留名 tg:KC0512

抽一抽 點抽法先

我啦就

🙏🏻🙏🏻

你贏其實係你本事姐

巴打，恭喜你先，希望你可以幫下我，我琴日輸左幾皮野

Lm睇找數

LM抽獎

小弟好窮，日日食頹飯

Me?

抽獎留名

中左我分一半再抽

我是來留名的

首抽乎

浪比我

小弟好有錢

留名！祝數主大富大貴 抽中我

留明

簡我4000都殺

1

Lm 天選之人

Lm冇死

唔該你呀

好心好報

比我好嗎 急需

快

入黎賭下自己運氣

tg :

希望你唔好上癮

lm
點抽

抽我啦
琴日唔見銀包 五千蚊差唔多啱啱好係我損失
起底有post為証

係我 係我

我愛劉明！我愛劉明！

Thx

黎啦 找數真漢子 我準備好

一見劉明

留名啦

我咪劉明

Me!

抽我 快點強姦我

樓主贏多d

咁多巴打不如抽5個每人一千啦
我是來留名的

我呀

Lm la

係就抽我，一世好運

抽我喇

留名恭喜樓主贏大錢亦不忘回饋天地

留名！祝樓主財運亨通！囡囡滿載

真係要找數 因為唔找就無下次個天幫你

good

抽左未^_^我又要
抽埋右

Lm memememe

留名 恭喜OP

留名抽中

Ok

比我贏派五千

Lm 中我

祝樓主一世好運

抽

lm找數真漢子

你要找天數 我都要找卡數~~
不如就我啦?

留個靚名

碌左個橙入嚟

lmlmlm

me la

meeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeee

黎明

留名睇找數

連登有愛 抽我吧

我叫一位

我！ 找數真漢子

留個靚名抽錢

唔洗諗，就我啦

派我贏多七位數

Memememeem

有心

樓主

留名，多謝樓主

夠膽就派我

我賭身家輸咗 同個天講要搵人俾錢我

派比我啦

派我中多八位數

祝樓主一世身體健康

派我全家出入平安

Lm 睇走數

Hello

我啊

天意！

留名 想還學債

賭王係我lm

Me plz

Lm 希望係真 身體健康

多謝老細

我🙆🏻‍♂️

直抽呢度

祝樓主抽到派我 之後贏夠8位數

派我全家身體健康

抽一抽

留名等睇走數
(抽我啦 )

LM LM

l m

今日牛熊輸淨1000 元，比我

我 謝樓主

留名抽獎

一陣抽番自己

派我全家心想事成

會唔會公開抽左邊個先

留明睇走數

Hello is me

夠薑抽我

屌你老母呀

抽我抽我

我想要唔該

派我全家狗年行大運

OK 走數

個天派我黎收錢

多謝巴打

強post留Ming

點抽法先

求你比我

;;mmlmlm

坐等下一個希望

勁

幾時抽先，lm

留名，幾時抽？

好波

希望抽中

留名，樓主幾時抽？

支持樓主

派我一世行大運

Come on

買個希望，多謝

here

Me了

我阿我阿

派我個天會祝福你

A_A

我了

Lm ching

一鍵留名

派我丫

派我 樓豬一世好運

樓主 個天叫你派比我

望樓主贏多啲

我先唔要你啲臭錢
揀我揀我

我係天上使者
你將會抽到我

屌柒你試下派俾第個

如果樓主派俾我 我可以cap圖證明返樓主真係有派錢

多謝樓主
贏多d

支持

希望抽到我

LM btw 恭喜巴打

派我嘅我幫你獨龍鑽丫

我得1米4

留個名先

派我我你環屌1q

🙏🏻

?

我，thankyou

Lm樓主一生幸福

Mememe

LmLm

派我一世屌model級靚女

im

我？

Lm
Btw買左熊？

留名成身蟻

thx

樓主我信你架！留名！

派我

多謝，收到5000了

咪吹水

我信樓主

快派我

hi lm

GG

Lm冇壞

信主得救

留名
真係找左數，實番黎讚樓主

1001未丫

生活加油

賭身家先6位數

咁開心仲唔派我？

Lm, 我是貪心的小狗

派我！

我是乞衣

窮L留名

推爆佢

來吧

留名待攞錢

求5000食飯

一位？

寧可信其有啊

求5000叫雞，救下啲貧苦妓女

派我我叫雞會俾tips

要留了

Yo

1001

我黎排隊啦

love you

贏幾多